想問凌波微步可唔可套用係打機上面

玩槍驚跟住六十四卦步法
我行我素咁走位係咪可以避開晒啲子彈

你要練囉
利申: CS1.6 已經開始練
現在玩左PUBG 一個月多 都無比人射中過一次

係都用獨孤九劍
冇機勝有機